去籃店食野就要屌，咁係藍店返工果班人呢？

明知間鋪係藍店仲係度幫佢打工？

打工=藍店支出。

等樓主帶頭沖入去鶳

你養我呀？

做金融間間都藍，咁要點搞？

正解

藍店番工果班係手足黎，番工亂咁黎做臭公司個朵不單止，呢個時候仲幫襯藍店既，一律無差別加料

是但啦
不嬲都係咁雙重標準
又話冇自由冇民主就寧願死
現實就成班三皮人工都冇嘅垃圾出到去都驚死
是但啦

任務條件

口水同豆漿係基本

識番一定番藍店，FF下整d屎俾班客食就爽

幫藍店賺錢無人返工佢要出更高價甚至收鋪添啦

朱古力蛋糕加提子乾

零成本抗爭

幫藍店賺錢喎

要運動長久，先要唔好潔癖

第一係生存，第二先係制造壓力比對家

又係呢d未返過工既小學雞

勁戇鳩

無人幫籃店返工，請唔撚到人會點 ？

籃絲狗已進場

咁就睇下咩工種啦。